adN182/88.a.  6.9.11.44. 89.a.
Pärast seda kui kohtukäijadel muud midagi enam ette tuua ei olnud ja kui tunnistajade ütlemised etteloetud saanud olid siis tegi kohus-
Mõistus:
mõistus jäije tegemata, kuna vallavanem Jants Jaak Kennerile andeks annud on.
